2016-17 LIHKG香港冠軍女神聯賽升班附決賽-張曦雯vs岑麗香

LIHKG香港冠軍女神聯賽升班附加賽決賽

2017-5-28 *括號內數字為聯賽最終排名

(3)張曦雯vs岑麗香(5)

升班附加賽決賽賽時為六小時，會員可於本帖發起後六小時內於以正負評方式(前者正評;後者負評)投選心水賽事女神。
在指定時段外的正負評投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

附加賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

今場勝出女神將會獲得來季即17-18季度超級女神聯賽最後一個升班名額,請大家踴躍支持吧

兩件都唔掂

你游B最掂

係

仲有慧中

如果大家想下季投得方便啲請入去幫手集集氣

香香

因為鋤強扶弱

負評

如果8月新季前爭取唔到，有可能要沿用舊模式多一季

如果係JM入決真係難講啲

冇計，我原本想兩輪各投主場，結果。。。

下季努力下季努力

6月中至7月會開大會,主要討論一下主場評分修訂呀,超聯大家想唔想加到上18個位咁樣,希望大家到時參與,如果無人理我會按自己想法做,多謝大家

最後半小時,睇下張曦雯會唔會以30分既差距強勢殺入超聯啦